網上行就完約，求HKBN或其他 1000m plan

請出招